國師：民主黨「想要死亡和破壞」

前美國白宮首席戰略家史蒂夫．班農（Steve Bannon）在2020美國民主黨全國代表大會開始之前的週日（8月16日）接受了《福克斯新聞》「星期天早晨期貨」節目的獨家專訪。他表示，民主黨的政策綱領實際上是「想要死亡和毀滅」，這對川普（特朗普）總統的競選「非常有利」。

隨著美國總統大選日的臨近，選舉的氣氛正逐漸變得濃鬱。

據福克斯新聞網週日（8月16日）報導，班農在2020年民主黨全國代表大會（DNC）預期舉行的前一天發表了評論。該代表大會標誌著喬．拜登（Joe Biden）從民主黨推定的候選人正式過渡到其正式的總統候選人。大會還將為民主黨提供4個晚上的節目安排，以為他們的競選、說服搖擺的選民加入他們的事業打下基礎。

在節目中，班農對主持人瑪麗亞．巴蒂羅莫（Maria Bartiromo）表示：「我認為，本週將讓美國人民確切瞭解（民主黨）的政策是什麼。這對於川普的競選活動、共和黨全國代表大會（RNC）和白宮來說將非常有利。」

然後，他解釋了爲什麽說確切瞭解民主黨對川普總統和共和黨的競選有利的原因。

他指出，民主黨人「想要死亡和破壞」。

「他們希望美國經濟的消亡和美國生活方式的破壞。」

班農繼續說，如果川普陣營能夠抓住這一點，那麽拜登一方將會被曝光。他説：「我認為，如果在本週結束前強調這一點，它會使喬．拜登從地下室冒出來。」

主持人巴蒂羅莫表示，班農「作為唐納德．川普（Donald Trump）競選活動的首席執行官幫助川普在2016年獲勝」，並問他對民主黨代表大會的陣容有何看法。

按照日程，包括參議員伯尼．桑德斯（Bernie Sanders）、前總統比爾．克林頓（Bill Clinton）和巴拉克．歐巴馬（Barack Obama）在內的多位民主黨頭號要員將在代表大會上為拜登站臺講話。

班農回應到：「我認為這對川普總統來說是完美的。」「實際上，如果我是競選人或共和黨代表大會，我會放大從（民主黨）這個大會發出的信息。」

他繼續解釋：「這是為什麼那麽做的原因：川普總統在16年獲勝，因為他代表美國，他代表工人階級和中產階級的人民而與金融和政治精英進行抗衡。」

「這些金融和政治精英正在推動美國的被操縱的衰落。」「您將在接下來的4天內看到這種情況。」

他繼續解釋並指出，民主黨人將「談論更多的全球化，（也就是）更多的經濟破壞。」

「現在還要再加上那種文化馬克思主義和安提法（Antifa）無政府狀態以及『黑人的命也是命』（BLM）運動的某些要素對他們主張的底層強化。」

安提法（Antifa）是源自斯大林的打著反法西斯的名頭、實際進行共產主義革命運動的組織。

班農總結道：「因此，我認為這是完美的，因為這將歸結為您（人民）是否想要全球化的美國？您是否想要喬．拜登的美國，以及這些政治和金融精英的美國？」

「還是您想要唐納德．川普的美國（人民）第一的經濟民族主義的美國？」。

然後，他指出並抨擊在歐巴馬和拜登政府執政期間的貧富差距。他說：「（那個時期）是美國歷史上財富最集中（在少數人手上）的時候。」

他補充解釋了什麽是經濟民族主義並強調說：「川普總統將經濟轉向了奮鬥者的經濟，黑人、西班牙裔、工人階級、中產階級開始獲得加薪，而失業率大幅降低。」

2019年9月，在宣布武漢肺炎（Covid-19）大流行之前，美國失業率為3.5％，創50年新低。

對於拜登，班農例舉了其在對外政策及工作上的重大失誤並指出其沒有能力接任總統一職。

他說：「喬．拜登被歐巴馬總統委託以掌管通往亞洲道路的重任。但是民主黨人做了什麼？他們與伊朗達成了一項可怕的協議，然後與中共成為夥伴。」

「是喬．拜登弄丟了進軍亞洲市場的機會。基本上，喬．拜登放棄了南中國海，對網路入侵置之不理。」

「喬．拜登負責與中共對抗，但他失敗了。」

班農指出：「我認為（民主黨的）政策本身將使其此次選舉一敗塗地。」

班農因此強調，在民主黨代表大會期間，拜登將不得不「證明他可以接任唐納德．川普」，但他拿什麽證明呢？